廿歲仔咪試過鐘意過一個人

gay or not ??

咪 未

咪?未? 定係我唔識中文?

未